下場我地韓國無成本 同你德國佬慢慢玩

萊斯 ozil 根度簡呢堆 夠膽出就R.I.P

ok

以死相搏

魔鬼隊

你班壽味冇穿冇爛行到出球場當你然

為2002年班前輩報仇
踢撚死班德國佬

紐亞都照鏟

為猶太人報仇

紐亞傷出再鏟撚埋達史特根

二戰既債係時候要還

紐亞有話事權想出就出 唔想出就唔出
後備龍 rip

球證俾牌就鏟埋球證

reus冇了

笑了 德國今日呢場你以為贏硬?

鏟埋看台上面班德國球迷

德撚會驚你mma, 學下瑞典踢撚死班泡狗都仲得
最多咪唔出reus

叫班踢德甲既泡菜仔book定機票

德國佬咁撚黑
轉撐oppa了 踢撚斷班仆街腳

攔路太極虎

全民支付大韓民國!!!!

韓狗仲有機會出線喎

保定最醒
下場唔駛踢